{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025908",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2664610656/incheon-lainmotel-incheon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698771724373&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6335505&destination=%EC%95%88%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6337940&latLong=37.21768%2C126.58797&sort=RECOMMENDED&top_dp=63636&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=320855356&selectedRatePlan=387347086&expediaPropertyId=83237833&searchId=2e0617c4-a0dc-4ebd-8b39-8cb73c1ef65a",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천 라인모텔"
    },
    "text": "仁川ラインモーテル (인천 라인모텔)\n仁川を訪問する際、仁川ラインモーテルは優れた選択です。 ここではWiFiとセルフ駐車の無料特典を提供しています。 , ホテルサイズ : 28個の客室 , チェックイン開始時間:15:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "仁川ラインモーテルはどのような特典を提供していますか？",
            "answer": "仁川ラインモーテルでは、WiFiとセルフ駐車の無料特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "仁川ラインモーテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "仁川ラインモーテルには28個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "仁川ラインモーテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "仁川ラインモーテルのチェックイン開始時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "仁川ラインモーテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "仁川ラインモーテルのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "仁川ラインモーテルは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "はい、仁川ラインモーテルでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細は宿泊施設にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "仁川ラインモーテルの特別チェックインについて教えてください。",
            "answer": "仁川ラインモーテルの特別チェックインについては、予約確認メールに記載されている連絡先に事前に宿泊施設に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "仁川ラインモーテルのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "仁川ラインモーテルのチェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。チェックイン可能年齢は満21歳からです。"
        },
        {
            "question": "仁川ラインモーテルではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、仁川ラインモーテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "仁川ラインモーテルではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "はい、仁川ラインモーテルでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "仁川ラインモーテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、仁川ラインモーテルには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "仁川ラインモーテルの指定喫煙区域はありますか？",
            "answer": "はい、仁川ラインモーテルには指定された喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 583
    }
}